{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051011",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "버터씨"
    },
    "text": "浦項長聖高等学校の正門前は火曜日から土曜日まで11:00から20:00まで運営しています。月曜日と日曜日は11:00から18:00まで運営しており、駐車は裏通りにご利用いただけます。メニューにはマカロン13体セットが27,000ウォン、イチゴクランチのヨーグルトマカロン、ファンチジュスジェクマカロン、母は、宇宙人マカロン、ジョリポンマカロン、チョコ木立マカロン、リアル、オレオマカロン、ドェジパマカロン、ロトゥスマカロン、おはぎマカロン、ブルーベリーヨーグルトマカロンがそれぞれ2,000ウォンずつ販売されます。また、アンボトダクアジュが3,000ウォン、レモンポンド彫刻ケーキが3,500ウォン、ロトゥススモオクッキーが3,000ウォン、リアルチョコチップクッキーが3,000ウォン、ペカンチョコチップクッキーが3,000ウォン、オルグレイレモンクッキーが3,000ウォン、オレオスモオクッキーが3,000ウォン、発で那須モアクッキーが3,000ウォン、ヌテラクッキーが3,000ウォンです。追加でイチゴミルクは6,000ウォン、8体マカロンケーキは20,000ウォン、6球ボックスは13,000ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "浦項長聖高等学校の正門前は何時から何時まで運営していますか？",
            "answer": "火曜日から土曜日は11:00から20:00まで、月曜日と日曜日は11:00から18:00まで運営しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は裏通りにございます。"
        },
        {
            "question": "マカロンのセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "マカロン13体セットが27,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴクランチのヨーグルトマカロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴクランチのヨーグルトマカロンは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファンチジュスジェクマカロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ファンチジュスジェクマカロンは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "母は、宇宙人マカロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "母は、宇宙人マカロンは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジョリポンマカロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジョリポンマカロンは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコ木立マカロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコ木立マカロンは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リアル、オレオマカロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "リアル、オレオマカロンは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドェジパマカロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ドェジパマカロンは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロトゥスマカロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ロトゥスマカロンは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おはぎマカロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "おはぎマカロンは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーヨーグルトマカロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーヨーグルトマカロンは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アンボトダクアジュの値段はいくらですか？",
            "answer": "アンボトダクアジュは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンポンド彫刻ケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモンポンド彫刻ケーキは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロトゥススモオクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ロトゥススモオクッキーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リアルチョコチップクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "リアルチョコチップクッキーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペカンチョコチップクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ペカンチョコチップクッキーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オルグレイレモンクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "オルグレイレモンクッキーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレオスモオクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "オレオスモオクッキーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "発で那須モアクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "発で那須モアクッキーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヌテラクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヌテラクッキーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴミルクの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴミルクは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "8体マカロンケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "8体マカロンケーキは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "6球ボックスの値段はいくらですか？",
            "answer": "6球ボックスは13,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 814
    }
}